Switch Mario問一問

Mario介面只得日文？可以轉英文嗎？

首發隻Zelda係多國語言版
你買乜版都係內置多國語言
你系統設定乜語言就係乜語言
英日都隨時切換到
所以Mario應該都差唔多

Switch得好少game係剩得日文
例如信長之野望個類本身未有英文化既game
大部份game都係有日同時有英
仲有少量game有中文例如炸彈人同街霸2
但街霸2要game內設定度轉遊戲語言

感謝🙏🏻